想考棍波大巴牌,報邊間駕駛學校好？

我見間間學校用嘅車都唔同,邊間用嘅車會易揸d？仲有我想問荃灣同柴灣2個考場有冇話邊個易考d

柴灣易D
荃灣個個死德士古

報左李賤

想考棍26 報邊間好

邊頭近自己 報邊間
26睇自己天資
老強要等十個月
想要牌就快報

push

到底有冇人會去沙駕或者元駕考大巴

我曾經諗過報駕院，不過太貴

荃灣德安係咪最平？

我.....個9/10考麗豪

但18考柴灣

我都係李賤
未知咩cfu

我當年考堅將柴灣。
師傅教得好有心機，教得好仔細，仲好好人！
柴灣大巴條路線好好行！
申利：絲，1 take pass

強制就是但一間駕院就得。

但路試千其唔好幫襯駕院，勁撚貴，又自生自滅無人理

我跟掃桿埔輝 sir學，佢嘅團隊教得如有心機，一對二，學哂微細野，又搞掂左！

連登咁多大巴撚
大家儲晒牌未

Kmb?

絲都考巴士？

kmb得自動波,棍波一定要出去報

我係德安同時報9,10同18考柴灣
肥18考9,10再重考18

拎住個17去考返18 19 就可以拎返9 10

柴灣跟李賤袁師傅1 take

無問題。揸大巴好好玩

城巴或者新巴如何?

上幾多堂？

九巴係全日訓練. 唔使返工?
同埋拎完牌唔做.係要賠錢. 而家好似要賠12000
利申: 前九巴巴士佬

儲哂，full cert

用左幾耐

2002年考私家車

2015年1月考巴士
2月考中型

2016年11月考貨櫃
2017年8月考的士

2019年11月考26

今次仆街,報左考巴士,連期都未出就要延遲

你上堂果陣有無人係考到即走

聽班亞sir講有

大把 其實即走話就話要賠錢，但而家訓練期間已經計緊人工，唔出比你咁解。

仲聽講以前計逢星期一訓練學校門口，就有架城巴招聘車喺道R d新人過檔

利申 現職九巴員工

九記而家夠人嗎？之前有牌去見pt唔請

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

上人事部即係直接踩上去？

直接踩上去又得 上網accept又得

但如果你冇大車經驗，時薪都要18日訓練

想問如果適逢續牌前考車，疊正續牌嗰吓領新牌，會唔會變相慳返續牌費？反正都係俾錢出新牌

大巴要幾錢？

點解要渣巴士

當技能姐
而家咁嘅亂世，喺你面前得一架棍波大巴，你揸唔到走人就會感染病毒，咁你點算

識渣van就識架啦

人牌？
加簽唔收錢